{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10676&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프리미엄아바호텔"
    },
    "text": "沙上駅と釜山バスターミナルは徒歩0分の距離に位置し、金海国際空港へは車で5分以内に移動できます。 客室は広くて快適で、様々な家具が備えられています。 周辺には沙上駅が徒歩5分の距離にあり、釜山西部バスターミナルは徒歩7分の距離にあり、金海国際空港は車で5分以内に到着できます。 チェックインは8:00で、チェックアウトは3:00です。 客室内で無料Wi-Fiを利用し、喫煙も可能です。 ホテルは歯磨き粉と歯ブラシを含むバスアメニティを提供しており、駐車場も無料でご利用いただけます。 ただし、最大人数を超える場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時には特定の客室やベッドタイプを保証してくれません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "沙上駅と釜山バスターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "沙上駅と釜山バスターミナルは徒歩0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港へはどのくらいの時間で行けますか？",
            "answer": "金海国際空港へは車で5分以内で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは8:00で、チェックアウトは3:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、客室内で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな家具が備えられていますか？",
            "answer": "客室には様々な家具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙可能な客室はありますか？",
            "answer": "はい、喫煙が可能な客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "周辺には沙上駅が徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから釜山西部バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山西部バスターミナルは徒歩7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 327
    }
}